美股認真討論區 CLXXXI

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文

CCL GOGOGO

準備好燈到千升未

[抗疫台] 建議大家建立 重用口罩 庫存

lm

聽日美股一定大暴升

3000點左右

妹下妹下，等3點

三點有消息公布咩？

The first human trial testing a potential vaccine to prevent COVID-19 began Monday, U.S. health officials confirmed.

有疫苗？

淡友今日點部署
TVIX冇食到

跌可以拿你命3000
升都係300點

不加不減淡倉照hold

感覺熊1完左 續步入熊2

跌三千升一千己是常理

假升黎 比位人沽
升1000我真係沽爆佢

無晒方向
今晚想食下花生休息下

但IV 落返平D 先諗

暴巴覺得可以落第一注？

彈番2000就好 可以加put 即日就走
希望amd 跌到得番25蚊

Ib 入錢好快，之後的錢都當是paper money心理會好好多

今日彈多d最好，可以買sqqq

球2

巴打新開ib?

開始跌到2萬點，係時候可以價值投資了
老巴D 現金應該等撚左好多年

IB香港幾時有LITE

老巴上星期都開始入緊

400k hkd 玩到咁仲有多400k usd在account,心理要平衡返先，去消費下

尋日有巴打premarket 買 AAL 12 蚊，宜家premarket 已經16 升3 成
有唔少股海嘯價。

Ib 拿錢走人

佢加左碼落西方石油未

巴打勁，後市點睇

Drop

OXY咁異動法，覺得會向上爆

期暴升

75啦，入左1注，用小期對沖下行風險

隻o 尋日一日跌左25%
忍唔住盤後入左
佢跌我當每月收息

搵HSBC班馬同佢死過

巴打你係咪已經2球profit

我過二日會put hsbc的啦

我呢兩個禮拜都係靠佢追返1k鎂
只係唔敢留過夜

落返$11可以入

港女hsbc?

入左幾多

上次跌二千點震走咗， 今次跌二千幾被震走既都幾傷。
政府護航，佢個價殘都無得再殘。一護航就浮返上去。

債反應緊 有批人已經入緊市了，等埋金收肥， 咁大部份股見底

大量入 hsbc美股 put

細細地買一張支持你

未入上星期四同尋日set 執雞價 LC 都唔到價， 小注博反彈。
主要支金留返市底玩。

順便訓練操作
操作太差之前

當工具玩

有唔少股係恐慌日跟跌，之後大反彈…

所以恐慌日係做LC

大芋今日平倉，聽日再沽

咁快，我下一注咪冇機會

佢地沽還沽，現實係吸緊倉底， 當然大戶唔同散戶，佢地分好多注入的。

其實有d想跟巴老入bk
起碼有人隔下渣，唔會咁易破產
睇基本面佢老人家算經得起考驗
小注買d做倉底貨好似唔錯

未咁快，佢地分段緊，金收埋皮就all in靚股....

Cash is king
入左戶口先係自己錢

五角大樓都好多人確診
今次真係生化入侵

外國人：普通流感炸嘛 唔死得人

五角係一個security 好高嘅地方
都咁樣 白官都好難避

睇圖去到18喇
仲有最後一波

咁security係physical 啫
Biological 唔係嘅
不過睇得就算係咩人咩身份
都無乜防疫同衛生意識

做定功課，終極一跌水魚價，食到就肥肥。

尋日位巴打AAL pre market 正股都食到水魚價......12 蚊,

唔止一隻股係咁。

AAL果D今日升明天可能趺返
都唔知算唔算水魚

cdc咁hea
真係好差佢地

請教下a巴係iv咁高既情況下
點搵到適合既位落put

21-24橫行震倉
慢慢黎唔洗希望last到半年等我借到錢

唔洗急*

所以我係買左PUT

點知佢收市前爆升
輸撚屎

小藍又贏

異動
公平咩
點解剩係升佢
DAL巴佬咁照顧又唔升
AAL冇人理爆升10%

你要博佢執粒先得，唔係好易夾死，不過做LP無所謂。

咁 AAL 條數向來都冇 DAL 咁靚
一有好消息，最仆街個間肯定會升多少少

不過而家係唔係回光反照都未知

廢老玩埋莊呀，航空股佢全部有

呢樣真
我都係豪賭佢頂唔順要執
巴老點解入增持DAL都唔理AAL
估佢都係D債務問題唔值得入

DAL PE 6倍幾，唔係好底咋。

AAL PE3.88 16蚊左右， 跌到12蚊 真係痴L線價，係怕佢報，宜家政府護航，又係個句咪同港樓一樣，點爆，疫情過後係剛需...... 幾年就回哂本金。

巴老一定偷偷增持aal

咁多間叫救命
唔知政府救唔救得哂

同巴老對賭

支持

Dal 7成domestic flight 你東岸去西岸 揸車定搭飛機去

行路

所以可以 DAL LP?

据韩联社，2020年3月1日至10日韩国对华日均出口环比增加20.8%，为4.36亿美元，呈明显复苏态势，这将有望带动韩国对外出口回升。韩国出口部门相关人士表示，由于中国疫情总体趋稳，韩国对华出口自2月中下旬以来大幅增加，这还有可能带动韩国第一季度出口由负转正。

Domestic flight 肛衰來 你put international long domestic好d

你內陸機收入佔比大 除非倒閉 或者美國有高鐵 否則你點都會去搭佢

有肺炎個個唔出街
買勁多家電係屋企睇電視/打機/煮野食
家居娛樂概念股

琴日收市前入左少少tqqq，開市放曬佢

美页岩气巨头已聘请债务重组顾问；
据外媒，知情人士周一透露，受能源价格暴跌冲击，美国页岩气开发巨头切萨皮克能源公司(Chesapeake Energy)已经聘请债务重组顾问

仲未放?

放左未先

要開始骨牌了??

中東俄佬：我最期待嘅畫面出現了

冰山一角，呢啲消息陸陸續續現形

未放，今日就GG

亚洲美元债收益率差势在触及逾八年来的最高水平；
据一位交易员称，随着经济衰退前景隐现，加之新冠病毒疫情使得全球各地深受困扰，亚洲美元债收益率溢价周二早盘扩大了大约5-20个基点，买卖差价很大。彭博巴克莱指数显示，面对美国市场的资金紧张局面和债券外流，亚洲美元债收益率差势在触及逾八年来的最高水平

其實頁岩油本身係咪一門好嘅生意
記憶中佢開採成本一直都高

隨著美國 4 大主要航空公司殺到見骨的削減航班，整體產業陷入混亂，華爾街部分人士開始拿現況與 2001 年 911 恐襲後情景對照，甚至開始預測可能有公司會宣布破產。

聯合航空 (UAL-US) 和美國航空 (AAL-US) 已加入達美航空 (DAL-US) 行列宣布削減航線，因為全球航空旅行幾乎陷入停滯以限制新冠病毒 (COVID-19) 的擴散。

阿拉斯加航空 (ALK-US) 週一 (16 日) 表示，除了尋求更多借貸、削減資本支出、為員工提供無薪假等措施外，它將在 4 月將運力至少減少 10%，並在 5 月減少 15%。

《華爾街日報》週一報導，美國航空業者正與政府進行談判，以爭取最多 500 億美元的財政援助。
Cowen 分析師 Helane Becker 在報告中說：「航空公司業績呈現自由落體狀態。」美國政府週末宣布將英國和愛爾蘭納入歐洲全面臨時旅行禁令中。

她說：「我們預計航空公司將出現破產，」像是廉價航空 Norwegian Air Shuttle ASA (NWARF-US) 就是最新的血證。

白宮資深經濟顧問 Larry Kudlow 週一宣布，政府有可能提供航空公司援助。

白宮新聞稿指出，Kudlow 說：「我們不認為航空公司會破產，但如果它們陷入現金緊縮，我們將盡力幫助它們。」他不喜歡用「救助」(bailout) 一詞，他說目前業界只不過面對短期流動性問題。

他說，「很多」航空公司一直在尋求援助，並且「我們正在了解它們的資產負債表和現金流量」。

美國航空表示將從 3 月 16 日至 5 月 6 日將國際運力減少 75%，儘管它表示將繼續經運短程國際航班，包括現有飛往加拿大、墨西哥、加勒比海、中美洲和南美某些市場的航班。美國航空上週已經宣布減少飛往亞太地區的航班。

聯航表示，歷來全年最繁忙的 3 月營收將比去年 3 月減少 15 億美元。 「壞消息是：情況越來越糟。預計在未來幾天和幾週內，客戶數量和營收都將急劇下降。」

聯航已經實施招聘凍結，並提供無薪假並削減排班表。上週末，該公司表示將把主管薪水削減一半，並將 4 月和 5 月運力削減約一半，並預計這種狀態將擴大到夏季旅遊季。

聯航表示：「即使做出這些削減，我們仍預期運量會降至 20-30% 的範圍內，而且這還是情況不會變得更糟的前提。」

達美航空週五 (13 日) 表示，將在未來幾個月內削減運力 40%，是史上最高水平，並面對疫情危機採取其他措施來保留現金，例如削減 20 億美元的開支，提供無薪短期休假等，也進入招聘凍結狀態。CEO Ed Bastian 在給員工的備忘錄中說，「情況非常不穩定，可能會變得更糟。」

甚至在美航和聯航發布最新消息之前，高盛分析師就估計 3 月單位收入的降幅已經達到「類似於 2001 年 911 之後的水平」。

高盛調降航空公司的目標價和獲利預測，並將美航的評級從買入調降至持有評級，因為新的目標價暗示其上漲空間不及其他買入評級的股票。它將 SkyWest Inc. (SKYW-US) 的股票評級從「中立」調升為「買進」。

但是，根據航空公司的流動性，高盛分析師們並未預見發生破產的情形，「我們目前預測需求將與 2001 年 9 月 11 日之後的情況相似。如果新冠病毒的影響超出 2001 年 9 月 11 日的影響，我們將需要重新審視流動性分析。」

高盛分析師表示，自上次需求衝擊、2008 年經濟衰退以來，航空業已有所改善，並且「將比過去更能抵禦這種需求衝擊」。他們說，如今的航空業者汲取整合帶來的好處，資產負債表更強大，非燃油可變成本的百分比更高。

隨著聯準會 (Fed) 將利率降至 0% 左右，金融類股週一 (16 日) 大幅下挫，而在此同時，幾家大型銀行宣布暫停執行庫藏股回購，這對金融股的獲利前景來說，已更是雪上加霜。

武漢肺炎 (COVID-19) 大流行導致全球經濟衰退的風險日益增加，導致需求和貸款信貸指標走弱，這對該產業的負面觀感更加不利。

穆迪資深副總裁 Joseph Pucella 表示：「我們已將美國銀行系統的前景從『穩定』改為『負面』，以反映出肺炎疫情持續對經濟和商業活動的破壞力，並對銀行經營環境和資產風險的壓力越來越大。」

SPDR Financial Select Sector ETF (XLF-US) 暴跌 13.7% 至 3 年半來低點 19.89 美元，所有 66 個成分股均走低。這是 2009 年 1 月 20 日金融危機下跌 16.5% 以來最大單日跌幅。

標普 500 指數也出現暴跌 12.0%，是 1987 年 10 月 19 日黑色星期一暴跌 20.5% 來最糟單日走勢。

在主要成分股中，美國銀行 (BAC-US) 下跌 15.4%，富國銀行 (WFC-US) 下跌 14.2%，摩根大通 (JPM-US) 下跌 14.2%，花旗集團 (C-US) 損失 19.3%。

除此之外，高盛集團 (GS-US) 下跌 12.7%。表現最差的是 Discover Financial Services (DFS-US) 下跌 26.8%。SPDR S&P Bank ETF (KBE-US) 下跌 12.9%，在 90 個成份股中有 89 支下跌；SPDR S&P Regional Banking ETF (KRE-US) 下跌 13.7%，122 支成份股中有 120 支下跌。

在 Fed 週日 (15 日) 宣布將基準聯邦基金利率目標調降整整 1 個百分點至 0%-0.25% 後，美股出現拋售。Fed 不到兩週前才宣布降息 50 個基點。

Raymond James 分析師 David Long 表示，降息的「直接影響」是降低浮動利率貸款，特別是商業和工業貸款，這些利率與倫敦銀行間同業拆借利率 (Libor) 和聯邦基金利率連動。他說，降息還會給其他領域帶來傷害，其中包括貨幣市場和其他現金類證券等短期資產收益，以及某些商業房地產、消費和特種金融貸款。

他在給客戶的報告中寫道：「降息對幾乎所有銀行獲利都是負面的，尤其是過去幾週降息的速度。」「華爾街和我們的估計都未將其納入事先考量因素中。」

在 Fed 降息後，代表美國 8 家最大銀行的金融服務論壇表示，其成員機構將在 2020 年第 2 季之前暫停股票回購，因為它們希望利用可用資金來支持經濟、小型企業和受疫情大流行影響的個人。

摩根大通分析師 Vivek Juneja 表示，他估計暫停回購將使該集團的每股獲利在 2020 年平均下降 1.1%，在 2021 年平均下降 1.6%。

他說，美國銀行的 2020 年獲利將減少 1.5%，花旗將減少 1.4%，富國銀行將減少 1.1%。

這些減幅是依據零利率對每股獲利產生 6% 到 19% 的負面影響進行估算。

Juneja 表示，還可能損害獲利的是，第 1 季貸款成長低於預期，而存款成長卻激增。

對於 Oppenheimer 分析師 Chris Kotowski 而言，「股票回購已成為投資標的重要參考依據，而完全停止顯然是不利的。」但他補充說，由於他所關注的銀行可能仍會維持獲利，因此這些銀行很可能會增加可用於以後回購的資本。

Raymond James 的 Long 說，如果要說有任何正面效應，較低的存款利率、特別是定存利率，將有助於抵銷貸款收益的降低。而 Moody’s 的 Pucella 則表示，週日 Fed 宣布的債券購買計劃應有助於改善銀行本已強大的流動性。

殘字source信唔信得過呀

聽住先

美航空股有破產可能？高盛：暫時還不會

即係破硬

LP凍過水

點解納期又停左架
今朝升到停咩

短期仲有咩壞消息???

係時候又沽沽鳥

我3張put 4月3 oxy既9蚊凍過水蝕一半了

hold my hand bro

想問下
我無貨係手
買咗put 可唔可以行權？

胡師傅﹕我就係要呢D

點睇SPCE?

Dont give a fuck

tsla咁囉

應該會有bail out

tqqq 太高入估計最多都係平手離場

bynd d fd

隻肉割得遲
講起就痛

ig 道期升成千點

妖股終歸起點

強如tsla
廢如apt

美國係咪冇事啦

點解你地講黎講去都係玩3X. 唔玩下2X/1X
如果真係睇長跌1X/2X夠哂. 而且唔洗出出入入搞到嬴變輸/羸少左

唔睇好Tesla / SPCE?

佢地都唔識

升期二

而家日日都有人問這個問題

係，成本價接近40元，所以石油跌到30唔夠爭

次次升幾百 跌1千幾2千

解釋下..thanks
又話得標普決定熔斷

3X 真係賭錢咁賭
錯方向爆一兩日已經無仇報, 跌返都無用

跌3000 升1000 唔過份掛
日日3000 道指一星期收皮

如果冇俄仔單野
本身係咪都好難生存

DAL係唔係可以再跌

如果個石油價KEEP住50左右係冇問題，依家開採又死唔開採又死

Aal ual dal 應該就唔會嘅
細嘅好難講

如果唔開採
佢成本個位會係邊?

假如我今日買咗put第二日間公司破產，會點

侵侵點名撑航空股 又有廢老渣骰 放棄啦

即係call得？

巴菲特無限溝貨，你點打佢對家

咁有信心

我仲等緊2字頭入第一注

DAL相對硬淨 要死都唔係死呢間先

巴佬出錢入資收溝都仲得
死既都係中規模同廉航先

你由佢地啦

如果有10X佢地賭10X添呀

最癲係擺過夜

宜家先黎LP CCL RCL AAL OXY 個批，我覺得好勇士

連登最多賭徒架啦

sqqq,ttqqq

見大家都係睇同一方向. 買2X/1X渣一個禮拜收錢重好
如果當賭錢另計

入左oxy正股

AAL 尋日一係底位抽三成..... ，不如等下呢類股炒下

仲有普遍都周身債...

我呢幾日都諗點解會咁，其實呢度同wsb冇咩分別，或者討論區既存在就會有一堆鐘意威既人，內容如下

1) 貼出高風險交易勝利圖-->其他人(如A、B)見容易就會試
2) A勝利，再貼
3) B失敗，失蹤
-->全個討論區都係高風險交易成功例子

， 我等個市再大跌玩下LP 算，準備先部本金，等真正終極一插，直接掃個一兩隻算.....

開定戶口 唱定美金
機會係留備有準備既人

全市大平賣，特價再特價......

等緊散戶清倉價

2m HKD ready 呢轉根本係送，忍下手就得

唔見血唔會收手

每塊開採地成本唔同，開採得越耐平均成本會拉低，好似有個開採地開左五年以上，而家成本唔洗20蚊美金一桶，當然油價低過50的話，要捱幾年先可能正數，唔係間間公司做到

100%成功既機會
10年最少幾倍回報

冇錯 我係中東仔俄佬
我再加產日

係，今期大贈送，仲要QE 息到零。

靚股，港樓，又要重新升過，痴線。

三大投資因素

機會頻次 / 利潤回報 / 成功率

呢個係極低機會、極高回報及高成功既trade

reboot ready

忍耐

等埋d 末日新聞出黎拉抵震大倉就得了

納期已經2個鐘冇郁過了

忍耐同輸到死唔敢入市係唔同
我地最好有一個指標係當出現就要衝
最怕係你會不停期待新低價 個市升番都唔信

黃金落到1300 , 訓身入股市

大家互相提醒，我上200ma會狗都衝入去

有冇巴打開始入少少？見到KO MCD YUM SBUX好吸引不過looll巴打話可能落到12000點 嚇死人

想請教BAC入唔入得過？插水插得好勁

有冇爸打可以解釋黃金跌到一個位點解係入市時間?

豬緊好多錢

今時今日既我已經唔會再犯當年既錯誤
我衰左三年 我等一個機會 掙返口氣 唔係要證明話比人聽我威 只係想話比人聽我唔見左既野我想自己攞返

美西巴...圖呢

肺炎都未爆完，你地就狗沖

點解冇人討論 PSQ？

咁都記得 股災完到我派貨

唔敢諗25 係點

劃條線去標指 道指 200天線
下面時間唔trade 上左先trade 根本可以避開晒股災

好啊

咁你派圖我先講 衰鬼

2m大戶

佢股價反而升3成

現階段cash唔多，諗緊借唔借啲revolving loan，3個月低息window，不過就真係要時機啱

唔好借錢啦真心

消化下，一寸光陰一寸金，寸金難買寸光陰

我唔識呢d 上番再加槓啦 呢次唔好死就可以

跌穿再賣

支持，加油

圖呢

18000樓下係大機會落，不過有D股已到底.

廢老狂入貨跌唔落

有啲股都唔知跌咩

尋日加put左aal ccl uber

All in amzn

買唔起

新手想問期權問題
我見你地話買put睇跌
股價50蚊
咁我有張值5蚊既longput
隻股跌到40蚊
我張lp就升到10蚊
之後我係要賣咗佢賺差價 賺5蚊啦 咁我姐係sp咗?
咁我sp咪有機會要接貨？
我有無理解錯？

等睇今日高開低收

Long 係 Position +1，Short 係 Position -1
咁你 Long 1 Short 1 咪打和 lor

aal 升咁多 dal ual都無咁癲

興奮還興奮
仲有排跌英國啱啱先講 natural selection
美國確診開始扯上去
所有嘢啱啱先shut down
會積埋supply chain 債務 cashflow一次過再插

哦 終於解決咗我多日既問題

都係果句，贏左要套現留cash
高位加put

冇力 連1000點上唔到

我想比個concept大家
唔應該判斷d症幾時勁 油價點樣點樣
重點係d錢點樣走 市場d人有番信心 定係冇
你拎住其中一個原因去衡量結果係好笨
點解唔睇住結果去判斷自己行動呢

侵今日都話有機會8月先完

望佢長熊 HOLDING CCL PUT唔怕

睇跌有咩inverse etf 揀 1x或者2x

如果停牌你點trade
最好玩返大股啦

呢d說話鐘南山講左n次 我係唔會再信

一直好想知邊度有得學睇資金流向
基本果啲感覺未必有太大幫助

qqq 或者沽空qqq

18000就開始入市！

有冇納指2x 睇升？有冇損耗？

金融肺炎

債金貨幣既圖之間既相對互動

準備全部身家入appl Tesla 加少少SPCE BA

有冇文章或者書推介可以睇睇個基本概念先?

3%都停？

當然標準多會穩定
但你點解會對市場有信心 因為佢賺到錢
依家個問題就係佢哋開始/即將賺唔到錢
武肺幫全球做壓力測試
經濟活動暫停 股票市場點會好

買左AAL PUT既我要輸死了

又係淡友入貨日

想問你睇債係用誘個SYMBOL?我自己睇AGG

盤後升左2%再加而家3%咪5%

而家連0.5%都未到

加多間投行倒閉

其實如果3x etf有decay嘅 即係tqqq 咁如果long put tqqq可唔可以理解做有優勢

VNQ都跌咁多

呢個post唔講仲以為跌穿左15000點

想學
巴打會唔會分享少少source
會自動自覺咁學野

全面recession

咩都冧..

VIX 美匯 債息 仲有無

佢又有講?

土耳其伊斯坦堡证交所暂停5%的向上熔断限制规则

買3大指數既點睇? 扑暈自己幾年?

俾升唔俾跌

長眠

似係有人急套現沽貨，唔通就係尋晚有人提出，PB好多客俾人追Margin

第一浸追孖展

用生命值硬接點睇

分批入呀

咩位?

有無輸緊突然覺得賣撚左佢先，等跌多啲再買返仲好

輸10% 時就應該要咁做

講風險管理就俾人屌，叫人SET些蝕就覺得你係ON9，真男人唔洗SET!

等我返舊post推下

問問牛頭角順嫂仲有無入貨!

緊係啦，之後等返2-3年

等緊見底回升，希望快快完熊，再嚟返一個大牛，早日唔洗DO!

人地貼贏既高風險倉,
如果有人睇完就跟,
咁係跟既人有問題,
而唔係貼倉分享個人既問題
夠大把人係賭場重注All in, 唔通見到就會有樣學樣啦咩

跌幅

唔好咁懶啦
去CME個網睇下有咩玩

估唔到呢次大跌市咁快就等到。

未儲夠錢
分分鐘又要等下個十年先有得退休

仲有咁多利空消息未爆 美政府又未出刺激措施
莫非你覺得咁快可以爆番上三幻

晚晚食花生食到喉嚨痛。呢排清緊D未睇嘅書，又可以遠離一下市場。睇緊跨市交易思維：墨菲市場互動分析新論。唔知有無巴絲打有睇開呢類書?

唔好太著迷咩全連登都睇淡就反手，連師奶連撈貨個D 理論。\
有其他野簡單睇到。

大家仲要係十年一遇熊市hold 埋cash ,搵隻靚股，等待大插撈底。十年唔睇股都仲得

暫時我自己等緊指數做返一個底，唔好大上大落先啦!

嗱嗱嗱
楠哥又岀片啦
有明燈唔睇你地蝕啦

話咗等金收肥先入市。 無話宜家入

睇完酸下就算啦，每個人risk appetite 都唔同，如果盲跟all in嘅就真係幫你唔到
係呢到之前叫人呢個市唔好margin炒仲比人屌

利申，option有賺少少，不過係非常時期叫好彩，而家用profit繼續炒就算

你會等上左定係一篤穿就衝?我就PREFER企左上去先

做下功課睇咩公司發展，會大量融資擴展好過。
QE baby 實力公司仲free money ....... 間公司想瘦都難

機會是留俾有準備嘅人

個隻垃圾楠我唔理啦
吊到悶

機會係留俾有機會嘅人

記得巴打講過，金本身唔會自己創造價值，你買左返嚟，佢唔會每月派息俾你，佢只係保本。佐佢都有開彩成本，1200就大概係開採成本。唔知有無講錯。

可以講當年咩事?

記住市場最大生意佬，錢一定要有地方停泊的。

75/50/25係?

MARK 哥對白

NO THIS WAY

ZB --->30 Yr future
ZN --->10 Yr future

嚴守自己嘅RULES

Market index RSI (Weekly)
Market index MACD (Weekly)

最重要金點解後期會跟泡沫通漲升，當人人易搵錢穿金帶銀時咪升埋尾水。

仲有除非真打仗，一國國家貨幣徹底收肥。

咁大家咪渣金.

收到！

我建議最好分清楚D指標既先後輕重

即係邊D會出現少 邊D之後會CONFIRM
指標都有快慢頻次 轉牛都係過程
可以見一個加小小倉 見一個加小小倉

BA其實入得味？好吸引

發現好多人中意預測，但其實直接睇D錢去左邊就得啦

跨市交易思維：墨菲市場互動分析新論

唔好直接全倉tqqq

有

如果個市今次跌完再嚟多次大牛，到時用多少少槓桿都得啦!前題耍自己能力所及，唔係叫你賭命。

差唔多可以分注入，不過傳緊5月有好多航空公司會開始頂唔到，有機會跌到80至100蚊

10x咁做

吹水就咁講姐，我都係MON全金股債匯嘅變化。

小南講得5隻股票，跟住個標題係 10支

月供 二揀一 你會揀
VOO 定 QQQ
正評VOO 負評QQQ

咁等埋個5月先，反正疫情一日未完，航空業都難捱

有邊5隻，一陣買佢對家

自己呃自己

其實而家油價又咁平
加上政府支持
陸路海路貨運轉晒做空運有無得幫補下

因航得百幾架機2月都蝕20億，美國果埋航空公司有成千架飛機，ba穿100我先考慮

道指=廢老指
堆公司多數老過你阿爺

想問下ibhk係咪冇pdt rule,冇25k usd都可以無限次即日交易？ 而家留過夜好危險

諗住等佢跌低啲入
點知逆市升咁多⋯

$80集氣區

sqqq put option 好似係會計入埋leverage decay個價

但太多野想入，應該集中5隻算

Voo

正解

睇你幾時買 幾時賣嘅姐

諗住入邊幾隻，我而家揀咗appl spce Tesla

楠哥心水﹕GOOGL DIS WM FB CAT
大家識做啦

VOO

QQQ留返比我

有的實力股或背後政府護航股，會見咗底，始終係個個版塊到疫情過後有剛性需求。

而其他競爭大會繼續尋底..

正股14蚊個陣買 12P

空運成本好貴，加上經濟又唔好，貨又唔係好賣得出，啲公司點會仲去增加成本。除非政府補貼到同陸路海路貨運一樣

LP+沽空

炒燶油呢
油平有無得飛先

1 股t

QQQ, XLK, SOXL呢埋會入, RDS A , BA, AAL, MGM ,Tesla呢埋可能撈其中2至3隻

我尋日16先入 13p

hold my hand brother

巴打5月定6月? 我都要上IFC了

SOXL

坐下先啦 如果唔係太大手

3月呀

巴基爛坦玩過+10%/-1%

如果跌到50蚊樓下就爽

其實個75/50/25係又最高價到計落去？
定係macd同rsi都出左訊號開始計%

你係咪入過ETF, Tqqq, Sqqq黎

但係intel 就出10代u，nvidia 都出新顯卡，會唔會俾佢哋托住

順利出到先算，睇死會延期

等T+2?

尋日差幾秒買唔切call
Tqqq賺少好多

諗住有入巿訊號就慢慢分注撈底
portfolio砌8成index etf 2成個股
不求發達 但求坐順風車資產增值吓就ok

入市訊號=15000

股神巴菲特又出手了。據美國證監會3月13日披露，巴菲特3月3日增持了紐約梅隆銀行(BNY Mellon)，增持後持有紐約梅隆銀行8900萬股，占總股本比例超過10%。按照當日收盤價每股38.83美元估算，股神這筆交易可能斥資3.59億美元，約25億人民幣。

還記得他的一句名言: “別人貪婪時我恐懼，別人恐懼時我貪婪”。早在2008年10月的金融危機期間，巴菲特就一直買入股票。現在，他又開始身體力行了。當前市場極具恐慌之際，巴菲特再次出手入市。

上周全球股市大幅下挫，美股兩次熔斷，巴菲特在周四一夜曾損失68億美元。巴菲特3月14日接受訪問時表示，疫情會影響很多行業，“首先會影響郵輪航線，然後是公路交通。目前銀行總體狀況良好，但他們會改變他們對能源業貸款的前景，很多事都會變。”

儘管近期航空股遭重挫， 2月27日伯克希爾還斥資約4530萬美元，增持將近100萬股達美航空股票。巴菲特在談美股大跌時認為，市場波動很正常，2008年金融危機要比現在的市場更糟糕，當時的恐慌蔓延到了貨幣市場基金和商業票據市場。

SpaceX 宣布 2022 年送 4 名遊客上太空，高度是國際太空站 2 倍

5000萬一個，好鬼貴

美國醫療研究團隊開始進行新冠肺炎疫苗的臨床試驗，16日在美國重災區華盛頓州展開第一批病患注射，疫苗研發進度領先全球。

根據美聯社報導，華盛頓研究中心(Kaiser Permanente Washington ResearchInstitute)於16日開始試驗新冠肺炎的疫苗，第一批自願接受臨床試驗的病患共有45位，當日接受第一劑，一個月後再注射第二劑。

美國衛生研究院的法奇(Anthony Fauci)表示，我們對於研究的成果很有信心。但今天的臨床試驗只是第一步，即便試驗的結果非常理想，要生產足夠全球使用的劑量，也需要12到18個月。

他也說明，這只疫苗的成分裡不含有冠狀病毒本身，相當安全。全球各大藥廠及醫學中心，都在這場疫苗研發競賽中較勁，近期即將進行試驗的疫苗多達十餘種，目前以美國的進度最快。

其實你自己走去望都唔太想玩
1.交易量比較少
2.bid ask個spread大好多，好多時唔太跟指數

空運近排只會越黎越貴，普通客機都運吾少貨，而家停晒運輸鏈都斷咁半

想入UAL
琴晚排左$30差小小，跟住都跌唔落去

想問下VNQ買唔買得過，想買d reits

好似客機佔多過一半運力

會唔會改客機做貨機？

路紙又開閒

上星期五劇本

TQQQ同SQQQ都唔敢入

外資賣小左

係

反轉紅色可視為一個訊號，慢慢解對沖

近排日日個數都好似差唔多咁

今日嘅淡友打算咩策略

應該唔會啦，又要拆位又要改裝，如果唔改裝就咁運貨又運吾得多，油錢都唔夠俾

悔過

今日開市點都會升返啲，如果唔係邊有得跌

會唔會輸好大？比人斬倉

唔會斬，等50樓樓下先入，應該輸極有限

無錯

VNQ點睇

今日等升到接近頂既時候入sqqq
尾市多數轉燈

马来西亚政府：建议外国留学生返回祖国，只允许餐厅开放外带和配送服务，不允许马来西亚人通勤至新加坡，公共交通服务将继续

咩都唔做，坐住淡倉

就算今晚係聲大家都要守住唔好入貨，因為好多不利消息都仲未浮面，個市起碼要等到半年後先回復升浪，忍耐忍耐忍耐

收到

All in SQQQ

做乜升3%就熔斷?

對於大部份有錢佬黎講5000萬其實係超平

呢期真係唔好手痕變賭仔就得
繼續返工儲錢

我寧願入QQQ

小楠叫大家買
GOOGLE, FB, DIS, MV, CAT

呢4隻入面我唯一可能只會諗下GOOGLE
其他不了

成日推20-30-40隻股票 你老味 你推埋S&P 500入面所有既唔好

連你都保守埋一份

Why not shorting Tqqq? Sqqq呢排損耗好勁

連埋高水果d就已經5%

邊個黎?燈?

佢叫人買CCL BA 之後跌到PK
而家推介埋呢D野，明知老散冇耐性等
一野衝左入去接飛刀 功力太低

功力其實係指耐性 控制自己既能力

想知 75 50 25 條線點set

高位計75, 50,25 %

真, 咁不如S&P 500 etf

一係就好似我咁，有計劃機械式入貨

真心睇唔明

38 TQQQ
25 SQQQ

繼續沽緊

高位對落。

大部分股絲，低位大約高位4成左右。75/50/25應該只會前2注會中

好多時 計劃就係控制自己既工具
見到咩野先做咩野
見唔到就唔做

最低能但最有用往往係咁
雖然好傻仔 但係隨時救你一命

想睇書學多d野
想問除左華爾街
有無書list跟

路紙都比埋你

淡友先睇書

我地睇勝

留名睇TVIX 暴跌

燈撚到
推介個D S&P 500 既有乜用 不如買ETF
你話TIP到隻未來高增長既就勁姐

點樣估底

cfu明白了

yes 太多指標會overfitting
只要個交易方式係合符市場智慧就可以

例如市場有周期，會牛市會熊市
衡量到個市開始強買就ok!

想問下一隻option嘅內耗值係點計或睇出來?

我諗住由18000開始(~60%)每跌1000點一注
跌到12000(~40%)就all in
咁得唔得
利申：新手9諗出嚟

先唔講佢叫人買咩股票，支佢老母咩支，量詞都唔識既文盲

將d錢入落我戶口先 最安全 我咁多年經驗保証你批錢唔會蝕
只係提唔到款

正常人睇唔明嘅公式，自己google

盤前賭局就開

計來其實冇咩用
因為最大影響個factor係市場決定

搞唔明既野唔好玩
因為零和遊戲之下 對家都係人
除非你有信心打敗對家
否則都係唔好獻醜

冇錯，都係個莊開價

麵神聖諭已出

人人都可以做莊開價既

今日識玩了 即刻有晒方向

又黎跌3000回1000
睇怕個走勢都係向下行

美股電腦盤好勁，你開價一係貴咗一係買/賣唔到

幸存者偏差

3月 PUT呀
輸撚死

其實我個人計法姐，你可以試66/33

我logout左account
半年後先再入

可以大手入PUT

我純粹想知咩情況之下內耗會高同低
期貨類淨係玩過期油同港期

廢老口中嘅市場大學

仲有confirmation bias

利申：受害者

呢個月我講得最多係農場故事同死人不會說話

所謂來得早不及來得合時

我試過玩期油明明我擺盤
高過張圖底成交個價
但人地成交到我入唔到
我問做投行啲fd佢話係正常

無問題，規則自己定，但要嚴格follow

所有同option有關嘅數字, search Theta option formula

3分鐘

輸硬
你先要搞清楚你賺到錢既本質係咩野
就算用技術指標 幾多個都好 背後係有theory support
而個樣theory係市場既真理先會長存有限

你個方法必輸 輸死
我可以開個盤同你對賭

今日升味濃，tq有幾多同我掃幾多

長存有效

單純既指標溝埋賺到錢
最後會失效 因為對家電腦會train另一種野同你trade

暴巴唔好玩我啦
真心求學中

睇錯，呢個係time value
計價係用 black-scholes model

內耗？時間值你指？

我想學格蛇呀

你間行問題，你直入買唔到，除非係痴線市況

thanks 巴打

12.5

今晚係升災

格sir真係好勁

施主你好

架妹係咪賣身都唔掂
全世界彈多多, 佢只係小彈

又插

派返息好D

2018年佢寫咗篇blog屌鳩巴菲特，之後唔知咩原因del咗文

把脾氣發出來那個叫本能，有脾氣壓下去才叫本事

小南真係好準，今晚跟佢買先

捉到個牛市其實
10%一年都照派冇問題

etd可唔可以慢慢儲番d?

上座部佛教中，修行分為聲聞（聽書）同緣覺（自己修行），有D野係要靠自己領悟。緣覺其實重要過聲聞，投資道理一樣。參透下

買對家?

邊條傻鳩又亂掛

CCL?

係咁升lollll

首頁已經話左俾大家知

上呀

想問下ibhk係咪冇pdt rule限制？

AAL盤前18蚊，買左put嘅巴打

100 * 1.1 *0.9 = 99

琴日放晒

而家玩LP, 橫行兩日IV已經縮到入肉
唔抵玩

股joy

佢買咗邊幾隻

希望遲D東京奧運爆煲
架妹要賣身做MAID 大爺揀我啦 おねかいします

唔係講笑 係呢個咁波動既情況
我禽日開住d道家音樂聽
個人係會靜好多 清醒好多

排IFC已經滿足唔到, 坐緊車去排ICC

我曾經試過揾啲it fd將
唔同嘅技術指標唔同參數去混合做back test
但跟本點擺都一係會係大上大落嘅市輸
一係就會係妹妹下打上打落果啲輸
再唔係就長期冇野做得個擺
已經仲未計拎價問題
仲有某啲情況係連贏幾個月
但又會連輸返幾個月
咁唔穩定跟本冇可能work
純技術指標冇方向
冇大環境分析長做一定會輸

對
可能忍下手等佢反彈先入LP
或者而家唔好貪, 買1X

但一定唔會入正股住

thx暴巴

佢講既野冇錯,錯在入市既時間,半年後先入大把人當佢神咁拜

hi
屎都標埋

得道未呀方丈

你要賺到錢 背後一定有市場真締
但係當你知市場真締
你會厭佢唔夠好玩刺激

施主何苦呢 錢會自己黎 唔洗自己去搵架

如果可以就 -1x 最好, 唔係最盡都係 -2x
-3x=賭錢

今日Round 2 !

[black]派貨[/black]

我要去救日本妹

好想去迪士尼玩

而家只有小M期玩得過

咪就係等一個全世界都一定會仆街嘅機會
5年前唔識死抄港期day trade
抄到隻狗咁先好彩賺果雞碎咁多
但到最後覺得咁抄好消磨意志

Strong hold

老子還說「以其不爭，故天下莫能與之爭，此乃效法水德也。

當你唔入去零和遊戲 你就唔會輸

集合力量於一點，就能滴水穿石

美期又開番

今日目標
個倉-2000內走得哂D PUTS

放下屠刀立地成佛啦

你都未答到點解你可以食波幅
點解人地會比你食

目標價0.8?

屌真係夾返上黎 12 位巴打肥肥

你可以去試既
只係人地用部機去做
你有冇

走左好耐了
依家坐緊PUT

Ccl 廢到

冇啦 而家咪cash out 哂等

根據今日升市，應該有1剩掛

平哂所有tqqq oxy

期過夜可以好得人驚

炒咗幾轉冇乜成本 睇佢升

開盤入SQQQ而定已經賺左2蚊

依個真係失禁咁既樣

好似冇乜力

冇咩力升wor

好事來既

你會知道賭場日日開
原來買入點一年得一個左右

又升返少少

大學有讀black scholes

失禁未我要見1字頭

重點係就算我當個庄唔搞你
你咩野指標組合可以應付哂所有市況
好簡單一樣野 你將張圖一條bar
嘅時間改一改 你用返你套指標
你睇下啲買出買入位會唔會唔同
咁個問題就係你憑咩決定
果日用咩指標用咩參數
但如果你本身有方向
再靠指標幫一幫自己入市咁就唔同

今日公佈左個2-10分鐘快速測試 你地點睇

單邊1張過手隱好啦，小M期成張都係1/2萬蚊美金到，同一張小國指差唔多，輸唔死人嘅。

美市沈大師

自命冇能力同班高智慧人才鬥
我已放棄PROGRAM TRADE
出家成佛

半年後仲要坐幾年

根據知名美股網站GuruFocus的計算，自2月19日美股開始墮入熊市以來，「股神」巴菲特的股票投資組合已經損失約802億美元，跌幅為32%。

其中，巴菲特的前三大持倉蘋果、美國銀行和可口可樂分別虧損199.5億美元、132億美元和58億美元。今年迄今，巴菲特投資組合的市值下跌713億美元，跌幅為29%。同期，標普500指數下跌了26%。

據伯克希爾2月15日公佈的最新13F表格顯示，伯克希爾四季度前五大重倉股依次為：蘋果、美國銀行、可口可樂、美國運通、富國銀行，佔總持倉比例依次為29.74%、13.46%、9.14%、7.8%、7.12%，前五大重倉股合計佔總持倉比約為67%。

巴菲特（祼泳）

正廢老

R洲3傻

巴菲特係連登仔面前
想賺錢都難

其實真正嘅programme trade
係大概包含咩原素去分析

廢撚到

我相信呢到無人輸多過佢

巴菲特唔知冇咗幾多錢

其實搵隻美國股仔，pre market 成班連登仔夾埋炒高佢，再散俾美國佬/支那人，有冇得唸？

單日升1000倍

永遠唔會令人失望

有冇邊隻岩心水

廢老接晒連登仔d沽盤

超遠otm option 一齊托上去

program trade只係加速到你執行策略既速度
佢只係machine 佢本後個交易logic 如果係有問題
係賺唔到錢

例如你買個機械去幫你整面包
你本身唔識整 佢係唔識整

你如果知面包要幾多糖幾多面粉
幾多水 煮幾耐 佢先可以幫你提高生產力
唔洗你自己落場

明冇?
唔識trade既人用program trade
只係加速輸錢速度

如果推唔郁咪仆街

冇，其實是否可行？得嘅話我地連登仔就係世界舞台上面響朵

搵隻最細市值？

tqqq 同 sqqq都升 可以買咩

Google都上埋
冇野做唔到

支那有帝吧，香港有連登

明，但佢地大方向個logic
會考慮邊方面嘅原素
我諗一定唔係純靠技術指標同經濟週期

有個期權想問

而家11 價錢係133.3 每股 100
做SHORT PUT
行權價係 115
權金係 1.4

1 我做左SP 甘而家落袋既權金係唔係 $140 ?
2 當股價下落 買家行權 115-1.4=113.6 113.6呢個係我實際接貨成本
我甘樣計法有冇錯?

貨源要集中係莊家第一必備條件
你無貨，個大莊見你鳩買即刻俾堆貨你

開始失禁

開市都頂唔到

嘩失禁了

錯啦
佢地係先搵到一個市場賺到錢既現象 或者有bug
之後用指標 或者數統去量化成一條一條既執行指令
之後再透過一d方法去降低市場風險 降低dd

又縮返落去啦

今日終於唔係阿婆劇本？

淡友保持隊形

屌25.8冇入SQQQ

經濟周期本身就係突破策略最好用既方法

我個方法唔洗program trade
因為我既方法太慢 根本唔洗機械幫手做

跌乜尻

以後我地話邊隻升就邊隻升

歐豬開始倒跌

lead住全球一齊跌

阿婆又入返棺材

3千回3百， 換編劇

Tvix

26入左兩千，執少少即走

彈出又彈入

今晚可唔可以穿20000呀

頭先好似46x, 勁正不過無錢入

唔升
我隻tvix點跌呀

我入左少少485走
再490入

支=只（讀音）=隻（殘體）

媽咪麵究竟係邊個量子對沖國家級基金
點解佢可以連美股都燈到

完全同意 終於明你講咩
咁除左突破策略
仲有咩類型嘅市場賺錢現像可以做到
我知以平民係好難實行
但都想知道下開下眼界

升完了

巴菲特每年必讀的信

今日tvix650大家收唔收貨呀

比面神燈返落去 屌

突破係最好做 最易做 盡最多
之後係逆向 買跌，唔好好麻煩死硬

仲有係對沖，對沖要用數統去計
例如你統計兩間公司
citi bank同 德銀
你認為呢次銀行死硬 但係德銀被低估
你就 call 德銀 put citi
不過咪搞啦 要專業先ok

要千跌先得

面神會唔會幫幫手燈到AAL破產

道士，海歸都可以睇下

基本動作

日本投資買定D農場做大戶先
末日黎到個時仲有得食

Qe但美匯爆升

而家個市剩係睇開市同收成都差唔多夠

SAM HERE
要平番D先
太重倉PUT 都驚冇肉食

200MA

外圍波幅跌細左
今晚開市跌真心走下PUT先
可能短線有人開始打算以為掃平貨

勁 膽色過人

咩話 千跌
日日都做緊

呀婆玩左半日就無命

如果慢慢跌係咪唔會反彈了
急跌都會係短期超賣彈小小

個人覺得跌多2成，去到16000點就差唔多

唔比人加PUT

都唔跟劇本既

開市前會唔會轉燈呢

根本就係基金佬上嚟鳩up減壓
可能係d有料嘅巴打分身玩下膠唱下反調

短炒食少少就好 隻野冇乜力

支牛根本唔俾機會我

暴大師
好道家莊子feel

今日穿20000點

唔係咁易架... 股災前係睇到，見底都有現象
但跌幾多升幾多轉向根本睇唔到...

見底前有乜現象睇到，想學野

當出面冇晒撈底post就係見底之日

仲有人講撈底就姐係仲有段距離

或者當美股post推得最慢嗰個星期

見底可能係D熱錢由避險資產入返股市

唔講 我有個假說 我想試下呢次真唔真
呢次入市前我同大家講我認為底價
但仲未見到 個訊息
因為太快 冇數字睇而家

Tqqq 38 in 42 out

yes 但係而家個市太波動 避險資產未有足夠既數據去判斷

恆指之前見底都係成交比較細，所以港股一定未見底，美股就未遇過股災

單日轉向

亂估

1) 商品/crypto 拆倉渣usd
2) 其他外幣插得仲勁，變相托起usd

香港金融市場股市都唔係最大
地產先係
根本放得係股市既錢都唔係最熱
係哂D樓到

今日引牛，Allin sqqq牙婆都識玩啦

今晚應該係撚狗市
玩妖股算

Cash is king

原來係咁

估唔到你都係同我諗嘅一樣

有咩妖股好玩呀

引升再引你沽再抽升... 開市再引升 之後插插插

好認真既 你係佢地抽晒d資金去 避險 而家又拆倉
大家都冇左錢 有流動性問題 你會唔會咁快拎錢去買野
係得散戶控制唔到自己

錢愈少既人就愈急
愈急就愈中伏

aytu

等你

你咩意思
姐係一直同我唱反調

呢個一定係，香港物業嘅總市值係高過股票好多

點解咁多人玩佢 新手唔識野

#metoo

想賭 AAL兩個月內宣佈破產

尋日1.55入咗少少，今日應該放

美期轉燈未

一爆

好多人都好似97前咁，覺得樓係唔會跌

無得沽空，玩條撚

今日有機會跌500-1000點

aytu apt codx ino ahpi tlsa ibio

你鐘意玩邊隻

最多玩合併

綠燈到開市 一段時間之後回落轉燈

咁爽

頂唔到開市

Opgn盤前走唔走

隨時紅燈開 跟住熔斷

好友冇力

要睇巴老救唔救AAL

頂唔到開市啦

in sqqq we trust

巴佬之前減持過。

睇政府玩唔玩膠佢

隻隻都有你份，codx溝左貨未

我係入唔到屌
要 800 先開始交易 dklm

金會跌到1300
Long put Gld 有無得諗？

今晚要跌3000點啊，屌你老母
tump擺明中左扮無事

今日穿20000

琴日9.x走左opgn 4.0入

咁刺激

等陣話唔打仗又夾死。

呢d位留彈藥

巴老都揸住成10%嘅

跌市裏面減少操作
準備現金

Hihi,隔離post見到媽咪麵同馬化雲出合體技

識玩一定玩 bkyi

你玩依d到底贏定輸

Oxy盤前走唔到有少少想鬥氣坐落去

係， 捉到AAL水魚咁， 一日就4成回報dllm

我又唔想坐住錢

得番1舊

呀！！我唔想高追sqqq呀

彈都唔彈下真係再見了

opgn贏codx輸

快d跌落萬3
等緊入貨

好彩入得20股tqqq

快D出疫苗彈上去

兄弟，派左落黎，咁少成交，你玩埋我個份

希望開市升少少啦 俾位入啦

long put spread, sell a more otm put to hedge the high iv.

有乜事蝕到你喊

opgn你又幾錢買咁西利

3 同4.0入過

而家準備走

今日賭咩好呀幸運星巴

劇本: 今晚再插, 收市後忽然話疫苗好有效

未PUT/沽既, 忍下手啦

去左信和旺角，洲際luch buffet消費下個人精神立即好返，真係win左要reward下自己，如果唔係的做trade好易出error

好彩尋日買唔切option 轉左買tqqq
一開市賭完錢即走

哂命
不過抵你嬴既, 睇得咁準

啊啊啊....好難忍啊

垃圾轉燈啦屌你老母

我收咗手啦，而家填返之前筆錢，乜QQQ都冇哂，成個人輕鬆晒

你好彩codx個良心莊，無暴力洗倉

琴日仲買左d TQQQ, 今次凍過水

勸多次真係唔好再賭，賭贏左你會再賭賭到嘔突先識停，賭輸左想追然後又可能輸多幾錢重
唔好再追高殺低，風頭火勢火中取粟，搏反彈隨時又打返你落黎，重衰過由高位buy and hold
留返d錢做有意義既野，捐比手足都好過輸比華爾街既撚屌
疫症消失之後同家人去旅行振興世界經濟，同父母體會多d野，等佢地辛苦一世有收成，佢地最大既投資就係你，你願唔願意提高自己個價，令佢地賺到笑？

坦白咁講我由高位到今日少左幾皮，出事要cash out埋單計數本金少左1皮鬆d，唔係大數目、比例唔係高，但都要時間回氣，同埋蝕左就係蝕左唔係靠月薪賺返
唯一正確既決定係襯ETD回氣果時清晒，唔洗賺息蝕價，再多幾千蚊cash可以第日東山再起時多粒.33可以射

我以為自己有時間可以坐落去，但意外總會打亂計劃，關鍵係margin夠唔夠闊，我就係預得太緊一個浪再加意外就冇機會了
唔知3個月後、半年後我重有冇機會，亦唔知我到時重有冇信心返黎投資買股票，更唔知有幾多人會繼續笑我，但我可以好肯定咁講既係

唔好賭
唔好借錢賭
唔好死
陪多d屋企人

秒速千跌都未開始驚
依家美期慢慢走下先驚

美期轉燈

垃圾已轉燈，扮都唔扮

過來人，好明白

跌三千點都唔識彈一彈
等到佢落15000點先慢慢入貨都得

美股彈唔起 玩撚完

趁頭先綠燈早走啦
盤後入咗頭先夠賺餐M記加大就放咗了

不嬲最驚穩定趺多過大棍直插
前者有排趺 後者短期多數有反彈

如果跟左我買wmt都200%啦

我拿左50k hkd出來買嘢，連線上shopping 都仲有30k可買,過左500k做家用之後，

仲有650k hkd本金吾怕爆倉啦，做trade一定要精神好，如果吾係好似我咁yesterday有好多 trade error

想送個飛機杯比1巴你說聲感謝

今鋪似美爆多過支爆

終於明白點解啲人抄股咁開心，真係會上癮

輸多過贏

陪多啲屋企人呢個真

再千跌啊今晚！

所以我決定斬手

未開市就轉燈仲未入

咁先刺激，之後係你以為賺返嘅時候，再一鋪清你袋

仆街 美期轉埋燈

賭癮嚟 真係玩少啲藥股

奈巴頂住..

唔可以單純用股市判斷嘅
支那個市一潭死水好多年

苦主

今晚穿20000

穿19000啦

穿到再入

我玩妖系藥股未嘗一敗

咁撚快轉燈 打完個丁就變紅 痴撚線 好彩尋晚冇信阿婆理論

10米高台跳水

roku 就快跌入地核
到底會比m$定apple 收購先

有排跌，美國都未宣布鎖國

痴線 去個廁所又趺多200幾

彈都唔彈一下

一齊坐下先

阿婆破左產啦
五年後再黎啦

點解我唔入sqqq

仲驚過琴晚喎
慢慢落

等睇未開市穿二萬

Win 左記得要support 下d 手足，我donate 左2.5k 給hkfp, 想donate多2.5k 給手足，which好？

今晚低開高收

牛牛哈

D options仲未出價

尋晚跌成3000點 彈都唔彈 投資者蝕到死晒 今年經濟好難好睇

係咪未開市

捐D俾呢度就來破產既players

給手足/黃店啦，我要的自己會去買

今晚黎真咁跌喎
有咩消息搞到咁

盤前入d sqqq好唔好呢
但又驚佢真係扮跌夾9你

我屌你老母 38.5 入tqqq 睇住佢 43跌落黎 冇放到

無好消息就係最壞既消息

掉返轉睇 有咩消息可以令個市升？

多去黃店消費

如果道指穿20000呢個大位，d程式沽盤應該好癲

星火

有特效藥

轉燈
咁搞法

歐洲問題

Option冇pre market
成班人玩咗咁耐都唔知

條友假膠咋

當壞消息出晒就會升

屌你歐佬

D美國佬會散戶係咪依家諗住CASH IS KING 拋貨離場

多謝奈巴咁有心

人性貪婪 好難控制....
我都係控制唔到嘅其中一個
只係小小地幾百鎂，輸都有個數

me日日玩妖股， 日日見某某有解藥 有疫苗，聽到厭

得的,pm me有時間上來

維持道指一個月目標為 0點

屌，唔炒過都唔知原來ib報價個x1係100股做單位

間間都話做研究嫁啦
講就係
隻藥食得先得架

關IB鬼事

今晚出埋餘下sqqq既貨
然後唔撚再睇美股

唔係好得
做乜都補救唔返，逃避行為本身又冇意義
失戀8年到今日我都放唔低

人生好難，我一直都fail

歐元

睇下個username先

其實有餘錢就慢慢跟大市投資
如果你仲相信美國係獨領群眾
摸底難，好多人都係衰貪心而賺錢變蝕錢
股市唔係零和遊戲，佢係分享一個地方，一個國家甚至全世界既經濟成果(中港就算鳩數)
所以有餘錢，set 好目標就每跌一個位就入市
雖然唔係話恢復後賺最多錢，但至少可以賺到錢

如果人可以唔諗煩惱就開心就好了
有巴打陪

升返了，冇事了

本身美股就係Margin account，會唔會被斬？

喔，未打完句嘢又插返

你balance正數未唔怕

今日走勢好鬼

歐豬又領跌

唔該巴打

想問多個問題

岩岩見到 700

2020/03/30
CALL 250 $103
甘我做SC
當佢股票表演自由落體 落到200蚊
之後比人行權 不過我接貨既成本係 250-103= 147?

有咩上黎講 大把巴打同你分憂

屌你老母歐佬

premarket 破2萬唔知會點

好人一生平安

巴打你都用心良苦半個月黎不斷叫人走同忍

頂住啊，life must go on
無野係過唔去

Pre market賺14%

比啲爭扎啦

巴打加油
失去先學識珍惜
學識珍惜 失去後比失去前嘅自己 人生更加富足

你做sc 接咩貨

我仲fail ，無野係唔得。

煲下劇，打下機relax下

加油

你點知好多不利消息未浮面?

又有勸世巴出現

不過我已經覺得呢個認真討論區已經係賭場／大時代

一班賭徒和丁蟹在到聚集

原本見尋晚尾市咁都估佢今日最後都係會跌，但估唔到咁早跌，無得加put

本多忠勝

冇嘢了，真係升返了

跌到200蚊仲點解要俾250蚊同你買？

豬到仆街

阿婆復活

阿婆瞓醒了

跟返劇本走咪好囉

呢d大插大上 一d都唔健康

Call put到期唔到價變
廢紙4毫一斤，牙婆都識啦

陣間再轉

lose左的沒計啦

基本野，呢個係我半年幾前開始既習慣

唔好囉，我重put

你覺得個疫情完左?行業冇受影響?GDP冇受影響?失業率冇受影響?醫療系統冇受影響?民生冇受影響?數都數得出有大把不利消息啦

發到咁 點玩 今晚食花生算 免得過被人冚幾巴

每個月都有捐1k 比612

轉燈

Molamola

認同啊
疫情開始幾個月仲有cash flow 頂到
頂幾個月唔掂就cut 人㗎啦
骨排效應
封城加上環球股市跌，始終有人會手緊左
唔好話生意蝕錢，無增長都會節流啦

保持流動性為正數就無事

求下你高開俾我加put

巴打彈幾隻黎玩下 有買aytu only 依家都係等升

撐你呀奈巴

紅綠燈好好玩呀，車撚死你

高開咗啦，唔會再高㗎喇

想問下巴打用IB HK係咪無SIPC?
本身用緊CS, 有D日本野想買想開IB. 但睇哂佢IB HK成個網都好似無提到SIPC

過山車FEEL

好彩尋日乜QQQ都冇玩，真係刺激過坐過山車

海盜船

你做short call比人行權係你派貨唔係接貨
手上有股咪250賣比佢
手上冇股咪自己200買再250賣比佢
即係你仲會賺突50
所以邊個會行權呢

全部bio

貼身啲咁講
我有個老表做x橫遊
佢成行大部份公司
已經準備抄班sales
我老表已經出去撈緊part time
但唔好以為part time易揾
連登仔成日叫人撈嘅footpanda
已經多人做到爆
某啲區新人幾個鐘先得一單
一單賺得幾十蚊
咁落去成個社會會收皮
就算會回復都未必十年內
回復返去以前咁好
今次係真係好傷

玩開音game唔係問題

有冇玩開東方先

IB HK 無 SIPC保障的

係， 但未嘗一敗

咁到期張野會點

想知巴打幾時上 幾時退
搵夠某個位 定點

廢紙回收 4毛一斤

行權就上面我講咁
唔行權你權金袋袋平安，佢張證變廢紙

未睇岩位
依家無咩邊隻爆升

今晚再諗諗先, 銀碼唔細, 驚比支共老笠

咩事
點會200價位 可以行權call250

我d學費好貴，你話學就學，今晚入返200股codx先講

跌3000都唔彈， 真係要繼續忍手。

反正輸左咁多
都唔差在果一千幾百
食餐勁獎勵下自己
放鬆下

tlt 快d同我落地獄

咁點解嘅得返幾日但距離行使價好遠嘅會有價
真係賭個希望？

Put 咗幾多
我琴日終於蝕走咗

正常沽左幾日
唔係應該要買貨補倉咩？

未開市就已經妹下妹下

做day trade，賺IV升唔係賺價，我蝕完先知

係 同埋就到期個leverage好大
正股上落少少 張option價會跳得好勁

將D錢放入銀行做3個月定期算

買t-bill啦，實賺

即係接火棒？

AYTU 回購？？？

咩係TBILL

T bill都唔識
T bond識喇掛

好想知最高比人夾到點

即係個0%真係解drop to zero
而唔係set一個最低位 再係中間個range再set 75 50 25

納期升多過道期咁多

明明綠燈轉眼變成紅燈

codx21 apt 45
我有幸39夾過apt

要升既意思？

一講完 道期升幅幾乎冇晒

高位增發

入咗tqqq sqqq嘅Ching，你們還好嗎

又玩啲咁既野 之前玩左次

今日執14%

大戶 fed 大戰中，chok 到爆

sqqq 信佬

無視時間成本&機會成本的話 係冇錯的

可以put既空間又多了

立場/星火/happy kongner

我有講錯咩

唔識

VIX跌緊

50張4月17 150 put

我上星期4見有人掃135put 60000張（無記錯既話）。。。

其實真係無規定，你有你個方法都得，最緊要有計劃

磨市冇辦法啦

透露多d，班客賭幾大？有冇錢補倉？

追margin姐係點?
穿警戒線又會點?

當有人講咩股市已死 / 信賃經濟玩完 就差不多

係有d tricky

Bond 長
Note 中
Bill 短

追Margin咪要還錢, 平倉都唔夠還就要補錢

盤前又開始撚狗

哩個消息比其他野有用，輸幾多，咩背景人士，做咩生意

應該係槓桿債？

執完錢己離場
就快炒返之前正股輸個啲

舊聞來
增發呀

呢個真
賭仔成績表

我都覺得係 聽下行內野 好過睇D濕9 news

如果係債嘅話會好慘，個名好似穩陣，其實好高得險，特別高息債

好過睇小楠哥

thanks 暴巴

港股定美股

生意上做佢對家記住轉COD

應該賭得幾大班有錢佬

姐係有team人幫客炒 炒燶追客還錢?
定team人純粹客推介買乜 話買乜佢哋就買乜?

咁leverage應該好大 咁快已經追margin

幾日趺多過20%
咩都死啦

唔怪得之前瘟疫巴提過有錢佬嘅錢 大部分唔係真錢（類似意思）

18:14 【美国财长努钦将寻求价值至少8500亿美元的一揽子刺激方案】格隆汇3月17日丨据美国政治新闻网站Politico：美国财长努钦将寻求价值至少8500亿美元的一揽子刺激方案。（格隆汇 App）

美國國債
連呢啲都唔識好難全面咁賺錢

後者啦9成，債個印象保守，特別特息期，好多人叫人借平錢買垃圾債

有無巴打有e-mini dow 同 e mini nqsdaq 10年tick data，或者邊度有得down/買，搵極都搵唔到

t back就識

賭徒只需要識買升同跌

之前睇啲blog/投資書有教人買reits+開margin 買corp bond

好想知佢想拎去救咩野

但係 唔係有一年升幅係度咩？
姐係個倉升左 又用unrealised profit去加大個倉？

你睇皮老闆點教人

我諗你誤解左財政部做野係有用過fed

大把話咩借3倍,
一年收10幾20里息

局面再持續落去 Corp bond好快救唔倒 然後...

VNQ都跌咁多，不過如果推測無錯，係執平貨機會

到底邊條仆街係0號感染者 提tqqq sqqq

咁除咗t/sqqq升跌仲有好多其他升跌買㗎嘛
佢話要做定期，呢個時候邊個保證冇銀行執笠

應該要學港股咁直接入市炒起幾隻大型股救市
減息無鬼用

皮老闆話佢 借3倍﹖4倍﹖
IB 3% RATE
佢買既債卷派息派7% 8%
就套中間既5%
之後將個數倍大
每年拎20%回報

巴打有冇收到風班有錢客近期咩環境？

Put hyg fat fat

睇番由幾時開始 開po要加埋戒賭熱線落去

未搵過俾你囉

應該會又死一批人

要賭就賭SOXL同SOXS啦，上落大過TQQQ同SQQQ

有冇人留意MA依排有insider大手買入？

睇過佢地啲例子1000萬月收12萬息
財務自由

n年前睇過
個D咩GOF,AGNC都係 而家應該爆到放煙花

美匯指數就黎破百 希望佢快d有實質野出黎

之後施凌吊佢教人買低評級債
佢整左張圖出來SHOW 每次金融風暴
B評級出事既有幾%，再之下就10幾20

想睇去UTUBE睇

就係呢D
不過皮老闆佢有D係收息股short call....

話時話 而家soxl put option 好撚貴

其實佢份人好懶聰明...
唔太識講 咁大個人都咁小學雞...

COCO哥份人就烚熟狗頭
冇咁易得罪人

其實高息債 本質係咪同迷債差唔多？

財政政策 trump其實都有做tax return, parent 係屋企take care小朋友可以去洲政府拿返部份薪金

COCO哥都係咁做姐
借幾倍收息

前幾日POST丁蟹跳樓圖畀人屌

係係拎隻939 佢話有錢就SHORT CALL 有貨就SHORT 唔好貪心
我心諗真係唔同人有唔同投資方法
佢呢D...做咁大去拎D 實WIN既機會
真係係壓土機面前執銀仔

唔同，高息債只係垃圾債券，但迷債根本唔係債券黎

其實照佢地咁做
牛市當然賺到笑
見唔對路平倉個時係咪會太遲
因為渣收息bond/股會觀望耐啲

世界上冇必勝既招
任何招都有弱點
佢地既招式最危險既時間就係而家 即係債務違約既間

正常啦 佢對上一條片就係吹奏tsla
跟住隻股大跌佢就話一早賣哂食花生

今次跌咁快，應該逼到好多人要斬倉
睇下有冇骨牌
真係燒到垃圾債就好睇
Junk bond 當safe assets 真係笑死
仲以為leverage 左佢好撚醒
話係asset allocation
Correlated 既都當hedge 真係笑到gap gap 聲

講一講點解今次點解fed做野好似無咩用
其實fed減息qe有用首先第一個condition係私人企業有意慾去借錢投資 美國私企唔似大陸公司要接國家任務
所以當疫情發展到咁 面對不確定性之前私人企業變得risk averse 佢地會寧願唔借錢 留多d錢 令到投資少左
and then 經濟會下行

依個時候財政部就要走出來充當私人企業所做ge角色 去增加政府開支 eg 起基建 批contract 減稅 等等 去頂住經濟

而家我唔認為垃圾公司會出事
CCL 呢D 咩Q航空都隨時出事...
有冇航空出賣空姐女士 我想買入

證明有人冇睇晒成段片
一早講走咗

睇佢之後澄清條片都合理呀
冇乜問題 唔明屌what

唔認為只會

我得一個客就係我老細 佢好撚panic

但係記住
疫症呢家野只要搞掂
個pent up demand 反彈力度係好大好大

記住記住
唔好包拗頸

瘋狂借錢cum數

又升番，有無人左一巴右一巴？

巴西14%

今晚AMD會升幾多